[全球免費直播] 17:30 - 港超聯 - 佳聯元朗 vs 冠忠南區

港超聯 - 佳聯元朗 vs 冠忠南區
日期: 30-9-2018
時間: 17:30
地點: 元朗大球場
直播: OnTV
手機版
網頁版

支持佳聯元朗
支持冠忠南區

佳聯元朗

主場出擊的佳聯元朗在上輪聯賽作客擊敗理文後，至今已有兩周沒有正式比賽，主教練郭嘉諾透露：「呢段時間我哋有踢友誼賽，亦有喺訓練強度上加強，保持球員狀態。嚟緊兩場波都係主場出擊，對我哋嚟講好重要，希望可以踢到場好波畀大家睇！」

接連從強隊身上取得分數，「郭Sir」指全因球隊無後顧之憂，可作多方面嘗試：「我哋個頭開得好，其實第一場我係有驚喜，第二場球員表現好好，贏波係預計之中。今季元朗畀好多空間我去試唔同陣式、戰術，加上我哋Nothing To Lose，球員進攻上都好放膽，希望全季都可以保持到。」隊長兼中堅法比奧上仗賽後，因身體不適入院接受治療，現已康復並重投訓練，與所有球員均可候命。

冠忠南區

聯賽首兩輪分別擊敗凱景及夢想FC的冠忠南區，跟佳聯元朗同樣度過了兩星期的休戰期，主教練鄭兆聰認為，聯賽大部分球隊，分別因受颱風影響或賽程安排等不同因素，至今仍未達到最佳狀態︰「呢一刻冇一隊波狀態係百分之百，可能要累積到4、5場波，球員狀態先會好，不過目前我都滿意球隊狀況。」對於球隊在首兩仗的入球由5位不同球員包辦，「Ricky Sir」雖就此感到高興，但就不會太早自滿︰「對球隊嚟講係一個好現象，代表我哋多進攻範疇，但係可能比較早去下判斷，希望球隊可以繼續進步落去。」

對於季初取得不俗成績的佳聯元朗，鄭兆聰亦強調不會輕視對手︰「元朗雖然比較遲組班，但係開季可以和到大埔同作客贏理文，賽果令我哋對呢場波要有所警惕，畢竟元朗喺2場波入咗6球，所以我好肯定球員都唔會輕敵。」

旁述: 關家昌、大頭

兩隊入選港隊初選球員:
佳聯元朗: /
冠忠南區: 陳港斌、劉學銘

會唔會教訓南區閪波

元朗

場場都大頭
知唔知醜架

預計雙方陣容

佳聯元朗

陳嘉豪
羅振庭 杜馬思 法比奧 嚴啟華
基斯 基爾頓 陳曉鋒
陳廣豪 慕沙 陳柏衡

冠忠南區

蘇沙 高美斯 夏志明
史必 卡拉錫 狄卡奧 沈國輝
陳港斌 比圖 劉學銘
謝德謙

細台, 包容下

ATV一個人講咪又係咁
大頭攞個直播平台滿足自己9up癮

宜家邊隊榜首

陳柏衡唔係打假波咩?
仲有得踢?

法庭判左無罪

頭場:

凱景

陸平中
杜瑋鴻 廖偉業 金珍曙 金東進
播磨浩謙 徐相民 何振廷
曾梓軒 安基斯 黃耀富

理文

彭梓鍵
余沛康 余煒廉 雲貝基 黃炎堃
黃駿軒 白智勳 顏樂楓
黎耀昌 史提芬彭利拿 梁嘉恆

凱景 vs 理文

裁判員: 劉晃熙
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2: 孫銘琛
後備裁判員: 鄧慶富

理文讓鬼

2隊都讓

6分鐘 徐相民接應長傳推右邊想入禁區 過唔到理文守衛

海景仲有鬼未出
印象中好似得兩個oppa+KDJ

8分鐘 白智勳右路角球開出 雲貝基一頂畀陸平中接實

keeper

10分鐘 黃耀富中路偏左罰球送入禁區 彭梓鍵飛身擋出

17分鐘 首次上陣嘅徐相民主理罰球 一射僅僅高出

睇字好似海景壓住嚟打咁

傑志走寶了

real

估唔到冇踢咁耐都咁快操得返

相反金東進一路都踢唔起

29' 凱景 0:1 理文 (史提芬彭利拿 29' )

黃耀富 余沛康全速雙撞 訓晒喺到

26分鐘 黎耀昌左路射地波 可惜冇乜力 陸平中收晒

29分鐘 黎耀昌禁區頂傳畀遠柱嘅史提芬彭利拿 史提芬彭利拿心口一控射成1:0

現場球迷話呢球手球+越位

41分鐘 白智勳罰球送到門前 史提芬彭利拿衝頂柱邊出界

45分鐘 凱景快反擊 安基斯右路接應之後一射 都係冇乜力唔中目標

凱景半場播新會歌

為了能更加團結各球迷的支持，我們最終選取了一首非常熱血的歌曲《理想主義》正式成為『凱景足球隊』的會歌。

《理想主義》由樂隊【Muffy】團長兼結他手駿作曲﹐龎學謙填詞﹐並由【Muffy】各團員同心合力編曲。

由跳唱歌手馮凱淇 (Cherry) 擔任主音的【Muffy】樂隊是一隊由5位目前各自擔任不同工作崗位的成員組成(有全職音樂人﹐樂器導師；亦有烘焙導師及玩具廠工作的)，但卻有著一致的理念和信念，希望藉著音樂平台為樂迷帶來無限的正能量！

這正正跟我們『凱景足球隊』的理念和方向不謀而合，籍著「港超聯」這平台，讓一班充滿熱誠和追尋夢想的年輕人盡全心和全力，用足球為大家送上100%正能量。

這首《理想主義》最初創作版本是圍繞著音樂理想﹐從而鼓勵樂迷堅持自己心中的理想；一次偶然機會得到馮sir的賞識﹐有意將此歌曲成為球會會歌；一班樂隊成員隨即聯同填詞人盡全力為歌曲譜上富有足球賽事色彩和元素的歌詞和重新編曲。終於，一首非常熱血，100%原創又極之配合“足球”主題的歌曲《理想主義》就正式像『凱景足球隊』既閃電會徽一樣，閃亮劃空面世！

47分鐘 顏樂楓禁區頂橫傳畀黃炎堃 黃炎堃起腳冇乜力 陸平中一手抱實

coach change coach

凱景換人調動 由陳文俊入替黃耀富

61分鐘 黎耀昌左路k角位射近柱唔中目標

63分鐘 播磨浩謙傳畀安基斯 但係喺後者拎到之前就畀門仔拍走

凱景換人調動 由黃子俊入替何振廷

凱景再作換人調動 由孫銘謙入替金東進

理文換人調動 由域陀入替白智勳

入場人數: 804人

理文換人調動 由鄭兆均入替黎耀昌

83分鐘 鄭兆均右路角球開出 陸平中近柱接實

理文換人調動 由干沙利斯入替余煒廉

下半場補時6分鐘

理文對海景都dum波鐘

得返凱景未有分

補時階段 徐相民中路施射一飛衝天

FT 理文1-0凱景

雙方陣容

佳聯元朗

陳嘉豪
羅振庭 杜馬思 法比奧 嚴啟華
基斯 基爾頓 葉子俊
陳廣豪 慕沙 陳柏衡

後備: 葉嘉宇 [GK], 謝偉俊, 郭子堦, 陳曉鋒, 黎格爾, 卡立, 霍柏軒

冠忠南區

蘇沙 高美斯 陳文輝
史必 劉家銘 狄卡奧 沈國輝
列文 比圖 劉學銘
謝德謙

後備: 李溢晉 [GK], 卡拉錫, 陸志豪, 許宏鋒, 夏志明, 迪亞高, 陳港斌

裁判員: 譚炳煥
助理裁判員1: 黃炳聰
助理裁判員2: 盧嘉輝
後備裁判員: 盧鈺明

陳港斌後備, gary white又可以out一個

又可以睇下RICKY隊閪波今日有幾閪

Ricky罕見地出陳文輝正選，想打進攻足球，三分志在必得？

列文

ricky係咪傻撚咗

符碌足球
後防塞滿曬人，鳩斬，個波畀鬼佬自己搞掂

車仔係咪得罪咗ricky

大頭幾時死

元朗2.4 3.75 2.3南區

又唔好咒人死咁毒
啞咗已經達成目標

今日有無人入場見證元朗升上榜首？

ricky: 呢球做到我佈置嘅踢法

郭蛇

要上神臺了

郭蛇快速反擊同力奇嘅老鼠拉龜對決

come on the game on, we are~~~yuen long yuen long

victory and glory, fighting for yuen long

Ricky收皮

今場高美斯應該會被封鎖

巴打你唔好再燈
你連子彈都燈到入波

YOUtUBE又無得播?

凱景主教練馮凱文於賽後表示，今仗球隊有一眾南韓外援在陣於聯賽出擊，只欠缺一些默契，整體上也滿意球員發揮，更點名稱讚曾效力全北汽車的徐相民具有功架，只是他尚欠缺一些比賽狀態。對於今仗僅負一球，「馮Sir」表示收貨，並指全場面對具威脅的埋門亦不多，相信球隊未來很快可以贏波。

理文教練曾昭達則指，球隊在發揮上可以有改善的地方，當中包括入球能力，不過他強調球隊經歷了兩場敗仗之後，贏波是最緊要。至於隊中傷兵康復進展理想，今仗隊中一些有微傷的外援先當後備，而球隊陸續會有球員傷癒復出。

live:

係咪唔會再用Youtube直播

this one

唔比人留言睇波 和諧到咁

用拼勁打破港會最低分紀錄
場場輸照樣贏盡掌聲
馮蛇好波

睇緊港甲愉園對晉峰

有LIVE?

youtube有wor

睇Ricky啲波好易訓着
冇得用youtube拉翻轉頭睇入波

king of 閪波

youtube個聲有問題，畫面係場波，聲係其他新聞片

個旁術做乜鳩

433

可能好過聽黑龍波馮堅城講波

大頭德政

音樂黎

現場都幾多人

正呀唔洗聽大頭講波

我喺現場 完咗喇

40碼罰球都要高美斯開

就係元朗

唔想聽大頭旁述咪比呢啲你聽囉

謙

有app睇全世界聯賽

聲音：警方發言人話拉咗人串謀詐騙
畫面：元朗陣容圖 有陳柏衡

屌 迫害球迷

想知要幾錢

on99直播真係好撚業餘

自己開live都會自己開部機試下先啦

差D唔記得陳文輝仲有踢緊波

凱景勁啲定愉園

屌畫面啱但講緊颱風既

星期日呀!! 邊個搵工呀!? 邊有人手呀!? 係咪有心支持架?

愉園既外援幾有質素

聲畫不乎?

叫謝德謙行快兩步

好似成日都插花

南區都係畀人撳住嚟打

聽颱風好過
旁述又唔準確又無氣氛

其實youtube 係想播新聞
不過畫面換錯咗講超咋

抵啦

還我新聞片

又9up，好辛苦

關家昌全盛時期可以講錯幾多次

我喺蒲崗村道睇 其實側邊仲有得睇花花

真係開條CHANNEL 淨係收現場算啦

講波兩條友語氣好似死老豆咁

AGGER 仲有現場感

白蛇有無入場??

好撚悶

南區咁既人頭 踢啲波竟然咁無娛樂性

Ricky

2.87 3.4 2.3

南區強項，將比賽變成西波

高美斯

連高美斯都西波化
以前打南華明明好精彩

高美斯傷埋
咁唔使睇

子彈

可以睇蘇沙＋迪亞高表演

到底南區平時練咩波？

斬俾鬼佬

換迪亞高

唔通換水蛋咩

覆桌

奇

Ricky 做球員同講波都係香港頂級

九成時間用來練守大傑志

元朗我屌你老母 降班啦

蘇沙

souza fc

已經30分鐘

快樂不知時日過

30 minutes of rubbish football

骨移左位

骨移位

腳骨移咗位

想睇鳩落跟住軍醫一齊跑入球場

法叔叔真兇狠

球場隔離起緊樓?
到時仲有冇得打鼓

on9仔劉學銘拉衫

睇到好眼訓
究竟個原因係因為南區太西定旁述太柒

似維修外牆

爛區=失眠良藥

元朗對住南區都可以主攻

邊個喺嗰個位轉身

南區真係明明可以地波去都要斬高個波佢

鏡頭擺得太低

劉學銘

場波踢得太閪

死都要斬

唔識打地波

旁述講得太鳩

抖半年

南區啲波真係世界級既悶

一個似樣攻勢都冇

屌

南區都幾黑仔

球證可以等到下年先吹

頭兩場都贏得好符碌啦

下下斬上去 失控球權
然後再龜縮 扲返個波再斬

英甲咩

靚到

符碌足球

迪亞高

學銘

又靠混亂入波

學銘超級大傻仔

南區1-0

迪亞高carry南區

學銘真係好柒

南區稱霸了

-6足球

咩事？

南區繼續榜首

你黎個倒掛呀？

助攻

南區-6足球又贏

腳骨移位

Tsun要加盟南區了

法比奧夾高美斯腳

Ricky又然

挑戰失敗

輸嚴啟華

香港摩佬睇怕下半場又縮

引咎退役啦仆街

個鏡頭都一齊移位

屌44：24比東網影到

幾靚仔呀

叔叔做咩咁激動

直線自爆？

Ricky係咪特登要擺脫甘巴爾影子？

甘巴爾：地波，主攻，講求悅目
Ricky ：斬，防守，西

好想摸條賓周仔

點解郭蛇可以入埋場

等重温cap圖

杜馬思條反骨仔今日好搶口

話說人牆嗰兩個
羅振庭都有返去救駕想擋迪亞高射波
陳柏衡就原地散步

同緊隊紙板人踢

影咗你成分鐘

成功浪費45分鍾人生

仲有45分鐘浪費

上半場其實五五波
南區係靠迪亞高把握力領先

肥邱

比較想知有無球迷咁睇唔開又捧南區又捧曼聯

你黎架?

yes

sorry lor

黑椒雞扒飯

ching好cute

祖爾望落有D似蝻仔

好耐冇見杜馬思"屋企人"

好似縮咗水的肥佬朗拿度

把聲唔似喎

高美斯好慘

半年

法比奧

睇咗醫生先講

g持陳生出文叫人尊重球員謀生權利

8.0 4.33 1.36

上半場精華竟然係天氣報告

天氣報告

天氣報告仲精彩過上半場

東網肯fix返youtube未？

真係估你唔到

南區係咪第一次控球時間多過對面

乜嘢contractor

moser

迪卡奥

杜馬斯

靚

垃圾東網

Tomas 1-1

tomas倒戈痛擊南區

ricky

爛區助攻

史必靚批

好靚

史必愛助攻

鏡頭

元朗d外援好carry到隊波

卡立出未

哇

火藥味

同鄉都咁

youtube 連畫面都冇得你睇啦

水蛋

又換子彈rixky食屎啦

水彈

元朗新外援乜來頭？
前鋒同中場嗰兩個都唔錯

On99做乜鳩呀

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

Diego
中楣後補中

迪亞高fc

域奇又然

吓
原來有英語評述？
who?

右上角話有英文評述

英語評述？

港超邁向國際

有雞腸講波

法叔今日

大頭尻up=英文

水蛋已經冇氣

基斯就黎俾人鬧到喊

卡立

神鋒卡立

南區真係-6

鞠盈智
on9cc

9張黃牌

英格爾好慘...名都無

好似性黎

姓

一個字渣

空門都唔入
子彈

南區即將迎來球會歴史上開季最佳成績

2秒時間比佢望定黎射

兩個字好渣

又柒

屌你老母水蛋, 食左個身位先丫嘛

子彈好廢

推比人剷 你老母

水彈真係

Cut 返埋嚟比人鏟

腳下功夫差

廢到

邊撚度子彈呀

想知10分鐘前ricky對住南區後防嗌「蘇沙」係咩意思

基爾頓好扭得

元朗啲出波

打返戰術

FT 1-2

有波斬俾蘇沙既意思

Ricky又

水彈爭啲做戰犯

南區球迷區班人好on9乜都屌

人數幾多

作客魔鬼球場贏到算係幾有冠軍相

So~~~~~~~~

剛辭退柏度的飛馬已跟陳浩然達成協議

子彈要入港隊啦 勁

其實子彈真係幾快嘅